你唔望人 點知人望你

我前面有個𡃁仔望咗一眼mk 仔
而mk仔就係到洗緊架垃圾牛肺車
個mk仔即刻衝出去屌人老母 好大聲話望乜撚野 叫佢地再望吖 之後佢地真係另轉頭望
個mk仔繼續係到叫 你再望吖你再望吖
唔撚望得唔好出街呀笨
平安節個細路無啦啦畀人屌老母

👀

我大人啤你賤人得，你賤人啤我大人唔得!

見到樓主嬲爆爆咁上連登開post, 好似仲滴左幾滴眼淚落地下。